禾吊哂尒地老母

禾刀吾明点解尒地系甘话莪打D字有问题 禾又吾角莪打字有咩问题牙 有无人可以解答莪牙？ QAQ

5p字我都可以忍 打殘體就死返大陸上貼吧啦

有咩问题牙? @@

@@

QAQ

?

？